有無人覺得哈利波特老豆好撚狗？

日日bully恰鳩snape
仲覺得自己好撚型
咁都cow到哈利老母

啱 最後仲要石內卜啲毒撚幫佢埋佢個仔單 用埋條命救佢 簡直真男人典範

MK仔 vs 毒撚，梗係MK仔贏啦

完全就係一個自大嘅欺凌者
唔記得邊度睇到話如果哈利係女仔，石內卜對佢嘅態度一定唔同晒

我又覺得唔會因為性別而改變態度
石內卜著重嘅唔係性別

主要應該係如果係女仔就可能生得似lily

幾符合現實情況

利申：毒

你咁講有啲離題。

不如講哈利直接繼承晒佢父親既野咁濟。
血統： 波特有繼承到隱形斗篷，係古老血統家族之一。
家底：好撚有錢。
仲要運動叻。

最最重要就係覺得世界圍繞佢轉呢點同佢老豆一樣咁串

如果係女會生得似麥朵

石內卜最愛角色

第一二集唔串下嘩
正常細路一個

個時仲未知咁多嘢 之後人一大就自傲

石內卜救哈利主要係佢對lily嘅愛，同埋佢內疚自己向佛地魔報串，害死咗佢心愛嘅女人嘅仔。
如果佢冇叫lily mudblood，如果佢冇同啲食死人群埋一齊，冇練習黑魔法，或者佢哋可能可以喺埋一齊

Mk仔係咁
寫實作品

咁對比佢老豆 哈利相對好啲嘅
可能佢由細比人蝦到大

哈利入侵Snape記憶見到佢老豆bully Snape應該好大陰影類似神話破滅咁

Lily眼嘛，係女我估都真係會好唔同

小說睇呢段時都幾估唔到

讀者有上帝視覺就覺得佢有啲慘。
但魔法世界既人唔會知。
只會知佢係麻瓜世界過者。

未上過掃帚堂就拎枝掃帚同馬份鬥快，仲要係幾十呎過執返個波仔。繼承晒佢父親的運動能力。
幾十年內第一個一年級入校隊。
你估麥教授會係員工辦公室講幾耐？
石內卜教授應該會睇到波特既影子。

都係嗰句，我地有上帝視覺先覺得佢比麻瓜恰，魔法世界既人唔會知。

係呀
咁你想做食女哈利定毒撚石卜

咁係馬份先撩者賤姐

同埋如果唔係咁，根本無故事寫
就咁寫佢平平淡淡上完第一堂

石內卜靚仔都講得出 一睇就知樓主無睇過原著

好心睇嘢就全面啲啦，下下胖虎定律，見到一個做咗一千件好事嘅人做一件壞事就話人仆街，見到一個做咗一千件壞事嘅人做一件好事就話人本性良善

overrall嚟講詹姆無論係人品定作為一個丈夫都拋離石內卜唔止十條街

石內卜fans日日話石內卜癡情，如果佢係咁癡情，咁點解佢明知莉莉唔like，佢都唔肯放棄黑魔法同癡住班食死人？
佢明知佛地魔會殺晒啲非純血巫師，俾佢成功莉莉呢啲非純血巫師會無好日子過佢，佢都唔聽人勸死要追住佛地魔條撚嚟含，呢啲叫癡情？有幾癡呀？睇過

人哋詹姆作為純血巫師面對佛地魔本來可以置身事外，但為咗莉莉佢未畢業就帶埋莉莉加入鳳凰會，年紀輕輕已經企係最前線對抗佛地魔三次，咩叫癡情？呢啲就叫癡情啦

而石內卜呢？係詹姆對抗緊佛地魔嘅時候仲做緊佛地魔隻狗助紂為虐咋！做狗不特止，仲要不知做得幾忠心，明知符合預言之子預言"打敗佛地魔三次的家庭"嘅得詹姆同奈威一家，如果講咗個預言俾佛地魔聽，分分鐘會搞到兩家人冚家產，都仲係要仆出嚟邀功。
結果搞撚到波特父母雙亡，奈威父母癡撚咗線， 之後仲係到攬住莉莉條屍喊扮撚晒嘢，我真係屌你老母啦，唔係你追住佛地魔嚟含就唔會搞到咁啦。

日日係到話石內卜癡情，如果石內卜係咁癡情就唔會等莉莉死咗先識變啦！佢嘅所謂棄暗投明根本唔係因為對莉莉嘅愛，只係覺得莉莉死係因為自己，所以係到買贖罪卷咋！

講到癡情啲人永遠淨係會記得一句always但就永遠唔諗下邊個係佛地魔搵上門嘅時候，為咗爭取時間俾莉莉同哈利走，係門外孤身一人擋住史上最強大嘅黑巫師而犧牲

我copy人回復

(如果你係莉莉，你會揀詹姆波特定係石內卜？#28)

唔理佢撩唔撩都好，麥教授會唔會示威先？
佢最鍾意串嘴咖。
佢拎波特黎講，石內卜以及其他老師就會覺得波特份人囂張

如果沒有如果

要講到咁遠，就要由分類帽（同學院分法）開始屌起啦。
中學讀書最緊要咩？
埋堆丫嘛，如果分咗石內卜入葛來分多，件事就唔同晒講法（石內卜都想入葛來分多）
好啦，到石內卜入咗蛇學院，身邊全部人都研究黑魔法，佢可以扮清高咩？
成班朋友做晒食死人，佢可以唔做？

石內卜自己都同波特一樣，係慘既家庭出身，所以蛇學院既人對佢好，佢就肯定唔會背叛
（馬份老豆會偏向佢）

幫手搵返篇文 既作者，我同佢可以鬥傾呢個話題

分分鐘會食左佢

好正 中肯

其實真係想睇你同原post傾
因為我都係只係睇電影冇睇原著
重要好多劇情都唔記得

毒撚典範就真

係要針住原著嚟講
咁冇得講架喎

係咁咖啦
而家啲MK童黨打人都係咁
英雄主義
大巴大巴 車啲女仲好
啲女越中意

石內卜 Always

天狼星個細佬都係入咗史萊哲林啦
但佢係無選擇加入去佛地魔個邊
呢啲係佢自己既選擇

又一個想幫snape洗白嘅post？
都係個句，好人做一件壞事同壞人做一件好事都會被無限放大。
由Snape痴心轉研黑魔法而莉莉勸佢停手、到最後佢叫出個一句"mudblood"開始，佢同莉莉嘅道路就已經完全背道而馳。
之後會幫鄧不利多手，都係因為佢覺得佢自己害死莉莉。佢求佛地魔個陣話莉莉個老公個仔都可以死，只求佛地魔放過莉莉。佢係咁講。連鄧不利多都話
佢愛莉莉一世，但如果唔係出於慚愧同後悔，佢根本唔會反水做臥底。
你係電影、係哈利個代見到佢嘅好，都只係一種對佢過錯嘅補償。

講完snape講返james。
莉莉同james號追求係一致，james同莉莉所愛嘅追求、理想都一樣，所以莉莉先會揀james。佢地知道咩係好，咩係壞。你以為當年james欺凌snape，後者冇反抗過？佢一樣有一班食死人豬朋狗友，唔好講到好似係james大人打細路咁。係對打。你睇唔出，因為你係由snape嘅記憶去睇呢件事。
真正愛莉莉嘅人會唔聽佢勸、走入邪道？真正愛莉莉嘅人會唔知佢係為咩而犧牲？就係為咗對抗個個佢至今依然稱之為"Dark Lord"嘅黑魔法大佬，佛地魔呀。James同黑暗勢力抗爭到底，你睇唔到。天狼星欺凌snape搞到佢差啲死個陣係james救佢，你都睇唔到。James同莉莉為咗個仔為咗頭家一齊死係21歲，佢為正義方會鳳凰會做咗幾多野你都睇唔到。

因為欺凌一個你覺得好可憐好偉大嘅人，佢就係「好撚狗」。

食咗字
連鄧不利多都話"You disgust me"，你諗下鄧不利多係一個點樣嘅人。原文寫"Harry had never heard so much contempt in his voice."
Snape求完佛地魔又求鄧不利多個下，要有幾咁低賤，先會令溫文爾雅嘅鄧不利多展露出咁樣嘅contempt？

我都好鐘意石內卜（特別係電影嗰演員），但依個世界唔係淨係非黑正白，哈利老豆恰石內卜係仆街，但冇無視佢抗擊佛地魔既貢獻，石內卜最後係救咗哈利，但佢身為佛地魔頭馬害死幾多人（包括哈利老豆老母），如果石內卜唔係對哈利老母有感情，佢應該只會繼續幫佛地魔助紂為虐

其實即係一個黃絲中產喺學校欺凌隻狗仔最後溝埋女神既故事

snape 真由細做lily隻兵做到死

俾你有機會都會恰下藍屍/黑狗啦

Always

有啲嬲，講得太多。
我同意Snape係一個有承擔、有勇氣嘅人，你甚至可以話佢係悲劇英雄，都冇問題。但同時要認清佢唔係咩善良、知錯能改嘅聖人，佢曾經都做過傷天害理嘅事，唔係因為佢中意個條女死咗佢根本連改變契機都唔會有。
最後請你唔好踩低真正嘅善人James。

唔好講到石內卜係被迫學黑魔法啦
同埋佢根本就想入史萊哲林，喺火車嗰度佢已經有同Lily講想佢同佢入同一個學院，佢作為Prince後人本來已經好proud of自己母族嘅身份+阿媽嘅學院

佢本質上就因自卑而自大，極望權力同埋證明自己，所以咁醉心黑魔法，係史萊哲林都係因為佢展現左自己係呢方面嘅才華，先得到馬份老豆賞識

請問你依d情節電影有冇出現過？
因為我只睇過電影又唔記得劇情(火車個段)
thanks

應該係書嘅情節
你可以睇下Harry Potter Wiki
印象中係石內卜同莉莉係車一齊坐
之後詹姆同天狼星入黎，佢地就嘈邊個學院最好
James屌史萊哲林個陣，天狼星仲話佢成家都係史萊哲林，詹姆就話佢好唔同係佢好兄弟之類

老老豆豆，雖然我都鍾意snape
不過佢話莉莉係麻種果段又真係幫唔落明知人地介意，之後講咩都冇用

咁電影係刻意塑造石內卜係個痴心又好人既形象比人
始終好多人都只係有睇電影 就讚石內卜好偉大

羅琳寫得幾寫實
冇人係非黑即白，最偉大巫師鄧不理多都有黑暗過去
James係一開頭仆街啫，後來高年級為莉莉改咗哂性格
同埋石內卜唔係單方面被詹士撚，石內卜都有撚返佢轉頭
兩個關係就好似 哈利同馬份

蛇院係因為佛地魔搞臭哂個名
搞到所有人都認為蛇院全部玩黑魔法又純血至上
石內卜玩黑暗魔法唔係為合群 莉莉有勸過係佢唔聽
石內卜聽到半個預言就走搵主子邀功
害死哈利父母
佢救哈利除咗對莉莉嘅愛仲有贖

改幾隻字成個感覺唔同晒

返工最緊要咩？
埋堆丫嘛，如果請咗 XXX 做消防，件事就唔同晒講法（XXX 都想做消防）

好啦，到 XXX 入咗警校，身邊全部人都鍾意毆打後生仔，佢可以扮清高咩？

成班朋友做晒黑警，佢可以唔做？

其實我諗無人會否認石內卜係痴情嘅
始終佢係Lily死後做臥底，又一直保護哈利波特

只不過冇必要將佢美化得咁緊要
佢地年輕時期個世界畀哈利個陣陣營更加明顯，
學院之間唔係只係小爭執，根本就好惡劣
史萊哲林嘅人嘅家長可以係殺死葛萊分多人家人嘅人，後者又可以係親手將前者嘅父母拉去阿茲卡班嘅人
係咁嘅環境之下Lily同石內卡根本無可能維持到關係，更何況石內卜咁迷戀黑魔法
不過都唔需要否認詹姆的確係有欺凌佢，
叫人上樹仲要除埋條褲真係好仆街

講得啱，明明snape同james係互相討厭，2個都有蝦蝦霸霸。
但snape冇聽過lily勸告一直用黑魔法蝦人，畢業後仲要跟左佛地魔。而james你話佢扮野都好，起碼到後面都冇再係lily面前蝦過其他人。
同埋james都好尊重lily嘅屋企人，係佛地魔來到個陣講個句lily run其實都好感動。
所以其實就算冇james，lily同snape都好大機會會關係破裂，因為snape一直都冇理過lily嘅感受。
只不過係電影冇表現出來姐

agger

無？
罰你重睇混血王子的背叛

講天狼星嘅細佬既事，不過講怪角多啲

鄧不利多有咩黑暗過去

佢以前同Grindelwald係好朋友以上既關係
簡單啲講 佢都差啲做咗佛地魔

咁我覺得佢個定位係白狗囉
入去班仆街到 但最後無再幫仆街做野

最多都係前代大佬個老婆/老公姐
佢都為左霍格華茲斬左鑬

鄧不利多以前中意黑巫師葛林戴華德，仲同佢一齊研究過死神的聖物，希望可以打破保護法，統治巫師同麻瓜世界。
而葛林戴華德句統治口號For The Greater Good就係鄧不利多幫佢改嘅。

所以有啲人就會將鄧不利多嘅經歷視為佢嘅黑暗過去，因為佢助長左葛林戴華德嘅恐怖統治。
（係死神的聖物同Fantastic Beasts到有講）

但佢老公/老婆到死都好似有愛

咪唔理家庭
沈迷死神聖物 搭上葛林戴華德
最後加埋佢細佬 三方決鬥害死細妹

佢內疚先決心一世唔理權力
唔係以佢實力早就做魔法部長

當初魔法部長仲死唔信佛地魔返生
覺得鄧不利多要密謀搶佢部長位

下下都要代入黑警傾 咁其實都無咩野好傾

無聊

石內卜就係典型連登仔

咁啱最近重睇咗...
次次睇到鄧不利多問石內卜: 過左咁多年，你仲係...?
石內卜: Always.

咁嘅人物設定嘅話劇情都唔同曬喎

重睇咩先 重睇書先會睇佢哈利老豆有幾咁仆街

其實我覺得Lily 都愛石內卜

石內卜自己嘅所作所為真係麻麻
有時啲野真係唔怪得人

你係咪搞錯左啲咩
如果佢當初既性格唔係咁佢會入蛇學院？
其他學院又冇毒撚？
蛇學院又個個跟哂佛地魔？
根本佢本身就係咁嘅人
直到見到莉莉先開始改變佢
不過都係太遲

外國fans圈內都成日話石內卜都係死毒撚黎
同時覺得石內卜溝唔到女神, 就報復心理玩鳩哈利
所以有班人係覺得石內卜其實都同占士一樣好黑人憎